[心急人上]聽日last day點先識到隔離部門同事

話說係公司做左兩三年
望足佢兩三年
一直都無工作上交流
不過聽日要last day鳥
如果聽日唔識佢就以後就無機會

求各位巴絲打救下我

攞電話

我都想不過諗左個幾月都未諗到開場白

天意 無能力別強裝

盡力我唔信連識都識唔到

我為何負了期望

點解你咁sad絲打 不過我要教學唔係負能量